又有我哋嘅歌上咗架都係得2萬'人聽咗?

全部收益會捐返出去㗎

推 幫手

好聽

推呀，首歌好正個mv仲正